邊狗不幸畀人bam咗,大家估計下一個會係邊個畀人bam

抵撚死

非不幸

樓主

why bam

導清又真係抵死嘅

連狗可唔可以bam晒班489牙

邊狗點解俾人bam

個list好長喎

聽人講話
唔知放咩熊貓圖出事
其實我都冇跟開佢啲post

反柔b反彩元個堆全部行最前死先

發生咩事

你知唔知你回緊牙邊

熊貓圖?

會唔會因為洗版?

唔好咁啦
波波係我老死嚟㗎
唔好bully佢

maybe

嬲豬?

好耐之前已經block咗佢，但佢今次衰咩咁嚴重

都講撚咗我唔撚係邊狗啊死賓妹

應該係印狗